【唔包準】有興趣嘅入黎算命當聽個笑話

叫做學過吓算命，
襯而家得閒係連登擺吓檔，不收分文。

但自問唔係咩神算子，唔會乜都準，
錯曬亦不為奇。
而且我藝術家脾氣，
唔睇清楚就亂問嘅多數唔理。

如果都係有興趣嘅歡迎放低以下資料。

會員名：
性別：
西曆出生年月日時：
（時間愈詳細愈好，
屋企人有講咩時辰就直接俾啦）
出生地：
是否擇日開刀：
是否雙胞胎：
想問嘅野：
（如果想問感情，最好講是單身定點）

【算命須知】
一：細過18歲一律唔睇。
二：希望大家會講返我講嘅邊啲準邊啲唔準，當俾細佬我學吓野。
三：我好懶，可以一日最多都係睇幾個，會揀啲有趣嘅黎睇。女性會睇多啲，自貼面相連LIHKG user name嘅即睇。太細個問感情嘅睇情況skip。純粹係因為我係狗公，想癡漢吓啲女性，又唔想有人同我爭女。（男人老狗好心咪成個女人咁問感情啦）
四：我好廢，冇師門，想研究八字技法嘅朋友歡迎開宗名義咁講，唔洗隱姓埋名咁問。想切磋嘅我先投降。
五：如果有好詳細嘅問題，例如我可唔可以三個月內如男友復合咁，歡迎去隔離王大膽個占卜post，哩啲用占卜甚至去黃大仙求支籤會好啲。

女性會睇多啲，自貼面相連LIHKG user name嘅即睇

唔該樓主

而家做緊邊一行？

你本身都唔太缺異性緣嗰啲啦。
想拍拖今年新曆7月同11月試吓。
好難話嘅可以提早做到完全財務自由。
做邊可以發圍，我會覺得係紙媒嗰啲，但我唔建議啦。
因為你而家做會奶曬野。
唔可以話朋友跣你，
但一定會奶曬野。

會員名：你想點姐
性別：女
西曆出生年月日時： 1998年10月17號 2358
出生地：hk
是否擇日開刀：no
是否雙胞胎：no
想問嘅野：學業同感情 (拍緊拖)

唔該巴打

唔黃唔賭真男人。
可能靚靚地，
但多數大花筒，亦唔係啲咩有錢人家。
事業可能入政府大機構做啲屬金嘅範疇，
自己上google 會搵到。
但講明先，做哩範你唔會做得開心，
要邊做邊讀，純粹係貪佢穩定。
做生意你就不了。

同一份工未必做到好長，即係唔會做到幾年。你可以做啲更加多發揮外揚嘅工作。但唔洗心急話聽到我咁講就轉工嘅，做住先。有性趣可以自己一個搞吓啲小生意，賣吓啲手作飾物，水晶手鏈咁（唔好跟足，我9UP），可能有啲外快。
出年健康會差咗啲，最多俾少少錢做啲小小小手術（例如照吓鏡咁）就冇乜野。
屋企是咪呀哥家姐都有？

會員名：皇后大道西
性別：女
西曆出生年月日時：1995年12月09日 11:15am
出生地：香港
是否擇日開刀：否
是否雙胞胎：否
想問嘅野：呢排見緊份新工，政府工黎，會唔會成功做到，面試都去到最尾聲，檢查緊文件。

我即使係用八字，但都有用真太陽時，所以計3點前。
財運努力就小康啦，睇落唔似中產了，但真係唔好亂投資嗰啲。
運同桃花好難比較，主要係探討點去同女朋友相處得好啲，令佢頂得順你

結婚方面下年先諗啦，下年有啲小變化。
可能係你男友激親你，又可能想結婚，順其自然就好。
我好難包你男友一定係/唔係你老公。
始終任何一對夫妻情侶，
過咗一關後邊都有千千百百關。

會員名 : 天使斌與皇上軒
性別：女
西曆出生年月日時：1999/8/14 14:46
出生地：hk
是否擇日開刀：no
是否雙胞胎：no
想問嘅野：
1. 第時啱做邊行發展大啲
2. 同邊類人關係會好啲

會員名：55168cal
性別：女
西曆出生年月日時：1997年十一月九日晚上11:40
出生地：香港
是否擇日開刀：否
是否雙胞胎：否
想問嘅野：事業，財運，學業

唔該巴打

其實想問埋財運如何thx樓主

hello 水百合

都係打個比喻，
例如紙媒係因為你個八字盤其中一兩個UP出黎，（你就午卯）。
但同一個組合可以有其他結果，
紙媒只係其中一種。
但因為行運嘅問題，
做哩行又唔會令你發曬大達咁。

睇樓主之前開啲假膠post，好難想像佢會開呢啲學術性嘅post

讀得舒服咗，成績同舊年相約。
感情比上年穩定，嘈少咗。

其實一切都係google返黎。
起啲人底，睇佢出過咩POST，
再講啲佢講過嘅野出黎扮大C。
神棍就係咁養成（笑）

會員名：Foxxxxxxx
性別：F
西曆出生年月日時：1991/01/12 中午12:00
出生地：HK
是否擇日開刀：否
是否雙胞胎：否
想問嘅野：單身，0異性緣，主要想問係咪冇機會結婚？ 冇架話想襯「後生」fing 緊啲錢佢

會員名：凍檸蜜
性別：女
西曆出生年月日時：1999年2月16日早上0630分
（時間愈詳細愈好，
屋企人有講咩時辰就直接俾啦）
出生地：香港
是否擇日開刀：不是
是否雙胞胎：不是
想問嘅野：
（如果想問感情，最好講是單身定點）
想問感情同事業
（現時處於準備分手又未分手，關係好差既情況）

謝謝

當然唔係所有HR都係好。
HR係屬土，但你想做得掂要搵啲屬陰金嘅野。例如係我講要用把口嘅野，英文，或者係同外國人嘅社交手腕。係屬木嘅地方用金，你做野先會開心同舞得掂份工。

健康你係有因為右邊身因為骨嘅損傷形成嘅痛症？可能外加少少耳矇？如果冇哩啲問題我睇唔出有咩健康問題了。

感情哩兩年都唔樂觀。

冇睇清楚原來係雙胞胎
你當我冇講過啦

應該做可以發揮嘅工作對你好，用自己能力搵錢，你呢個傷官傷盡/傷官生財格來，可以靠你能力做D另類，表演呀之類搵錢。 你要錢多過要權貴。
35後搵到錢㗎啦，不過可能辛苦D. 喜怒哀樂分明，情緒變動太快，應該冷靜D,沉著D
不過你老公/男人就攞你錢多過幫你囉。
希望我睇錯

會員名：wahas9487
性別：M
西曆出生年月日時：2000/10/12 19;30
（時間愈詳細愈好，
屋企人有講咩時辰就直接俾啦）
出生地：HK
是否擇日開刀：no
是否雙胞胎：no
想問嘅野：1.可以做理想職業(機師)?
2.同女友可否走下去?

樓主Miss咗

唔該曬樓主

[member]會員名：閃光小火龍性別：男西曆出生年月日時：1997/01/08 9:50am出生地：HK是否擇日開刀：否是否雙胞胎：否想問嘅野：事情，愛情，財運。(有穩定愛情）[/member]

唔該

會員名：頹廢中年
性別：男
西曆出生年月日時：1991年4月18日16時20分
出生地：香港
是否擇日開刀：否
是否雙胞胎：否
想問嘅野：想問事業發展，未來事業格局有擴大的可能嗎？

若然需要其他資料補充和反饋，一定會回覆並且盡量配合的
非常感謝您

會員名：莎士比亞。雷雨
性別：男
西曆出生年月日時：1993 04 16 醫院寫21：30

出生地：香港
是否擇日開刀：不
是否雙胞胎：不
想問嘅野：未來姻緣（單身）（想搵一個鬼妹過人世），工作和想工作移民歐洲（唔知有冇機會成功）（唔介意辛苦）

輕鬆收集曬你地D生辰八字,
邪魔外道用來續命種生機你地就知味道

哩個建議去王大膽個占卜post 問吓

2020，2022都有機會。
2020 多人追，
或者會覺得2022識個個會好啲。
但最緊要珍惜眼前人，
情人眼裡出西施

做老闆方面我覺得OK的，
有潛力做發個小財。
加油！
第時發咗達係街見到小弟乞食，
歡迎捐$4.5俾我加大個M記

多謝反饋，
我會檢討自己

唔該巴打

你都戴咗頭盔話未必準啦

唔記得講
盤生意你要預今年同出年都係難做
第四年先有啲起息

唔該唒Ching

會員名：袋鼠
性別：女
西曆出生年月日時：1998年8月16號11:41am
出生地：香港
是否擇日開刀：是
是否雙胞胎：否
想問嘅野：應該揀邊一行既工作？下年去working holiday半工讀好唔好？
thanks ching

會員名：的就一
性別：女
西曆出生年月日時：23.12.2000 好似大約中午12點
（時間愈詳細愈好，
屋企人有講咩時辰就直接俾啦）
出生地：香港
是否擇日開刀：否
是否雙胞胎：否
想問嘅野：愛情 健康 事業

感激不盡

會員名：醉後性脷姐
性別：女
西曆出生年月日時：1992年2月12日23:00
（時間愈詳細愈好，
屋企人有講咩時辰就直接俾啦）
出生地：香港
是否擇日開刀：no
是否雙胞胎：no
想問嘅野：財運同姻緣呀 唔該巴打
（如果想問感情，最好講是單身定點）

姻緣黎講呢 暫時唔系單身

頭先打錯 系1992年2月12日 23:20

會員名：年輕遊戲改變者
性別：M
西曆出生年月日時：1999 年 11月3日 大概18:30左右
（時間愈詳細愈好，
屋企人有講咩時辰就直接俾啦）
出生地：香港
是否擇日開刀：不是
是否雙胞胎：不是
想問嘅野：幾時會識到女朋友？

會員名片皮鴨
性別：男
西曆出生年月日時：1996 08 31 22:30 p.m.
出生地：香港
是否擇日開刀：不
是否雙胞胎：不
想問嘅野：想問性格 長處 短處 健康 同埋事業學業

會員名：豆奶妹
性別：女
西曆出生年月日時：1996年2月29日 2:25am
出生地：香港
是否擇日開刀：否
是否雙胞胎：否
想問嘅野：

想問事業, 想知咩職業適合自己?
之前有人同我講我外地做野會多貴人好d 但我想番香港做野，咁會點 (一路喺外國讀書，父母都想喺呢邊)
另外想問感情 (有男朋友) 有無咩命格上我要注意
之前d 師傅都話我感情運麻麻易合易散，有無咩可以指點下，唔想咁多離合

唔該曬你

主要做啲大機構，
但重點係唔排除28歲會自己創業。
預祝大賺。
做好事存好心，發財立品

今年主有第三者介入，
但分咗再識其他人要自己再諗清楚，
睇吓自己想要啲咩嘅愛情。
主因係新曆7月識嘅，
8月9月就會感覺到啲仔仔貨不對辦，
例如開始鹹濕，或者對你差，
同埋嗰段時間你自己壓力大，
耍吓抑鬱
啲暗病又谷谷吓。
用心眼睇男人，
唔好做佢地性欲嘅發泄對象
多做好事，存好心

預祝馬到功成，婚姻快樂
做好事，說好話，存好心，祈求一齊安好，無懼任何挫折

1,啱， 到而家為止part time都係做開大機構 但書緣冇乜 讀緊i大 搵食科 之前都repeat咗一年hd
2.有創業的念頭打算做咗啲自我配搭的生活用品文具食物嗰啲
3. 其實表演事業啱唔啱我，打算 做一年嘢就去tbb讀藝訓班
4. 之前我上網算過話我遠父母先有機會發圍？有父母卻靠不得
5. 想問埋之前少年運和健康運(近排精神情緒差)
6.一直都會想幫D sen同埋有殘疾嘅人，其實真係講得啱
7.如果有緣見到樓主，又有能力一定會盡力幫樓主 btw thx

Sorry問多左, 牙齒當金使，如果真係發左達

會員名：心很累唉
性別：女
西曆出生年月日時：1999年9月30日 11:30 a.m.
出生地：HK
是否擇日開刀：NO
是否雙胞胎：NO
想問嘅野：雖然咁樣有啲貪心 但我想問姻緣，健康同事業求指教一下A0嘅我

會員名：彈珠台
性別：女
西曆出生年月日時：1996/04/04 13:30
出生地：香港
是否擇日開刀：是
是否雙胞胎：是
想問嘅野：
(1) 學業成績如何？畢業後有冇機會從事學術/政治/傳播相關既工作？
(2) 一生福祿財運如何，有冇可能因為工作致富？
(3) 真正姻緣幾時到？（單身）

唔該巴打

會員名：我唔識你喎
性別：女
西曆出生年月日時：1999年5月22日下午5時20 分
出生地：香港
是否擇日開刀：非擇日 難產開刀
是否雙胞胎：否
想問嘅野：
1. 幾時先可以結婚?(單身中)
2. 想問吓事業運

多謝樓主

會員名：花菜椰
性別：男
西曆出生年月日時：1984 12 19 半夜三四點
（時間愈詳細愈好，
屋企人有講咩時辰就直接俾啦）
出生地：香港 荃灣
是否擇日開刀：不
是否雙胞胎：不
想問嘅野：人生，已婚有小孩。

好欣賞絲打有咁嘅心，我都略盡綿力幫手批多啲。
先講父母，有父母卻靠不得，都算係嘅。
例如係父母語文能力好好，或者有一技之長，
即使佢地嘅想法係真係對你有幫助，但你冇乜繼承同實踐嘅機會能力。
而且都唔可以話有啲大貴人幫你發達咁，所以你創業個啲主要靠自己。
但理想嘅話，你9至18歲，就掌握到啲重要嘅技能，例如係外語，唱歌仔等等。
表演事業，老實講，就算入行都未必做得起，充其量係啲冇乜方向嘅暗星，
今年有啲落選港姐係演藝事業上都比你好，
而你未來10至20年都唔似係相關方而發展得好。
但哩方面係未來一兩年應該勸唔停你，後生支持到咪試吓當拎經驗。
你做任何生意都好都要29歲先會試到軌道，之後有10年時間，
39歲所有生意都要收手，唔你係會倒頭蝕曬。(時間有早冇遲)
而且你有個問題，你要發展一啲野，去獲取名氣或者為生意發展新方向，
會比其他人走多咗冤枉路，或者係欠缺發展嘅目標，要改。
做生意方面，合資唔好信曬人，
佢俾嘅建議可能係賺錢關建，但好多時執行唔到搞到蝕蝕。
（亦睇到你平時都幾大洗）
另外想問吓2017年父親有冇發生過啲特別事，例如行啲桃花或者突然花紅出好多？
謝謝。

1.父親方面，2017反而係蝕錢
2.我真係幾大使+唔打算同人地夾份一定會傷感情
3.真係行左好多冤枉路
4.工藤BB好正
5.只求生活安穩不求大富大貴有三餐就算
6.入娛圈係想做自編自演的演員同滿足下自己的幻想 (唔會當佢正職因為始終搵唔到食) 好似曹總咁
7.技能係有，但技巧差，另外唱歌都真係幾一般
8.本身關係真係唔太好， 佢叻嘅嘢完全掌握唔到都啱嘅
9. 39歲前退休， 去泰國快樂地生活 ，希望能夠盡自己能力幫到更加多人，令佢哋生活得更幸福, 而家趁後生有讀多幾個牌希望第時老左唔使咁辛苦， 能夠助人助己

會員名：賭馬王（必勝）
性別：男
西曆出生年月日時：1999年2月16日 早上07:55am
出生地：香港
是否擇日開刀：不
是否雙胞胎：不
想問嘅野：1.想知今年升唔升到大學
2.想知第時發唔發到達
唔求發到達
但中產又得唔得呢？
3.同之前睇過下相話我姻緣麻麻 有機會離職 想再確認一次 因為我覺得自己幾重視家庭，如果係咁都幾影響

見樓主你好似停左冇覆，但見你幾準，希望可以答埋我謝謝

宜家已經結束左上一段感情，啱啱開展左另一段感情。
請問大師第三者介入係上一段定啱啱開始呢一段
另外事業方面如何

會員名：Mustafina
性別：F
西曆出生年月日時：16/10/95 01:30
（時間愈詳細愈好，
屋企人有講咩時辰就直接俾啦）
出生地：HK 法國醫院
是否擇日開刀：NO
是否雙胞胎：NO
想問嘅野：現時想轉工（轉埋範疇），可否一博？我第時會唔會窮🥺
（如果想問感情，最好講是單身定點）

推一推

唔識啲咩用神喜神
因為主要睇你想做乜
有人行事業差嘅運可以脫離單身
咁對事業唔好但對愛情好
又有人斷咗隻腳拎成千萬保險
財運好但身體運唔好
所以啲咩用神喜神忌神我好少理
要睇返條問題 而且可以年年唔同

咁我條命係咪會有機會俾人綠帽或者離婚？
或者幾時遇到正姻緣？ 會唔會成世單身？
有其他師傅照書讀 就話我日柱戌子 無人不富
又話娶到好靚 又幫到手既老婆
不過樓主算到我出身貧窮
我條命你會俾幾多分？